和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！

大家每日和你lunch 嘅時候其實每人帶一張至幾張嘅文宣！已經可以做成流動連儂牆！我哋唔可以俾捉為左重建連儂牆落單被捉！和你lunch勝在人多，對人家唔敢亂鳩拉人！

今日開始全民重建流動連儂牆，自己今日和你Lunch揀一張文宣搵個位貼左去，除「法定古蹟」外 ，任何地方都貼得！

唔好再淨係識嬲，唔好再問和理非可以做啲咩
今次可以証明下和理非嘅威力，全民皆貼！

推

推

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

大家幫手推呀

推呀

推到上熱門

推爆去

推上熱門

行動post又推唔撚起我屌晒你哋班和理非！連推post都懶

行動post又推唔撚起，我屌晒你哋班和理非！連推post都懶

Push

推啊

肯推未呀

和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！

pish

繼續淨係識對住你部iPhone係咁屌，推post咁簡單都唔做

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

push

全民皆貼

有時間就推埋上去啦

有時間推返個正經post上去

和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！